大肚婆被白衣人打後倒地後自白。

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

琴晚兩大焦點

1. 上環無預警地開槍企圖殺害市民，令人群，記者恐慌及受傷！

2. 國家恐怖組織喺元朗入侵西鐵站暴打市民，警方以無武器或合法集結放過恐怖組織。

推

啲comment 好撚恐怖

係時候諗下係咪要呢個野蠻暴政的政府統治。

cls

香港人 727出黎啦

一定要俾所有人知道，我地行動必須要升級

疑似中聯辦契仔同元朗黑幫扼手。

大肚婆都打 何君妖真仆街 幫何君妖做野既正仆街

警、黑、中聯辦、特首官員，大合作，大肚婆都打，人在做，天在看。

世界如果再由這班無愛心野蠻人管治，那要不要也罷。